我也𣎴知為何

我也不知為何 傷口還沒癒合
你就這樣闖進我的心窩

每日都loop好多次
有冇同好

push